點解仲會有人堅持擺酒咁自私？

都未正式放寬 就咁老定10月擺酒

去 正皮
唔去 負皮

我都負皮下自己先